曼聯球迷慶祝贏波 遭巴黎的士司機一刀插胸

曼聯球迷慶祝贏波 遭巴黎的士司機一刀插胸

曼聯周三晚在歐聯16強次回合作客贏巴黎聖日耳門（PSG）3:1，最終憑作客入球條例淘汰對手晉級。一位紅魔鬼球迷賽後偕同三名球迷搭乘的士返回市中心時忘形慶祝，竟遭的士司機以刀插胸。

該名44歲球迷事後在巴黎當地醫院接受治理，並在當地時間周四下午進行手術移除肺部積血，他目前仍然留醫。英國《天空體育》報道，該名的士司機因為不滿車上乘客高歌慶祝，把車停在路邊並趕眾人下車，他之後更拔刀指嚇其中一名女球迷。案中的受害人趨前保護女球迷，結果被的士司機一刀插胸，據報的士司機行兇所用的，是一柄相當大的刀。其他人見狀即截停路過車輛，把傷者送院。

根據報道，巴黎警方在當地時間周四中午拘捕一名疑犯，但案中使用的凶器則仍未尋回。

法國佬真係好撚喪

好恐怖 係人地地頭 要返屋企先敢慶祝

巴黎

所以摩狗是對的 唔好亂慶祝

該名的士司機因為不滿車上乘客高歌慶祝

喺車廂入面大聲唱歌擺明乘客錯先
遇著個癲既就比人吉左刀

高普咁激情法今晚分分鐘俾德國佬捅死

點解會有把刀係身

勇武

贏波慶祝點解唔租巴士？

魚拉突～魚拉突～

租巴士咁搶口 扔氣油彈囉

都唔係香港

世界盃場外，法國佬成日同英國佬開片

嬴波都唔撚俾慶祝, 唔通輸左波先黎慶祝咩

百年戰爭

二戰英國佬唔應該幫法國佬

曼狗不嬲抵撚死

this time i agger u

Psg狗去奧脫福都整爛人啲櫈
成班生番

巴黎狗真係賤過狗

咁衝動，個司機應該係黑鬼

佢俾你慶祝
慶完咪插

諗番起軌迷當年係法國歧視班黑鬼原來係做緊好事，執行緊正義